xxx同我入一入黎，xxx入晒黎

法唔法國依班cctai既人都好撚自大
你邊位呀？
Cctai以為自己真係大撚曬

教大學生會會長 梁耀霆同我入一入嚟

d內容串撚到
真係以為自己軍師

即刻同我跪喺度！

呢度d ching都成日叫 xxxx入一入黎

今日波台，明日cctai

波台走得太前

我地叫相熟既入
三唔識七既都要聽你點？